Kohto ette tulli Josep Rämetti ja kaebas et Maria Posso on temma jahhud warrastand(tunnis meest ei olle,Maria Posso salgas sedda ärra,ütles,et temma ei olle mitte Rämetti jahhudesse putunud)jahhud said kõrwo pandud mõllemil,ei läinud kogguni ühte Josep Rämetti olli üsna ilma asjata Maria Posso kohtusse kutsnud ja walle tunnistust temma  peäle tunnistand.
18.Kohhus moistis:§882.Josep Rämetti maksab 25 koppik trahwi sepärrast,et ilma asjata teist innimest on kohtusse kutsnud,trahw järgmisseks kohto päwaks wälja.Trahw on makstud 25 kop.
Kristjan Uhkiwi XXX  Maddis Rusalep XXX  Juhan Harmans XXX
